男仔同朋友一齊係咪就會完全唔理自己女朋友？

係

係
鬼叫你跟埋去

俾d男人空間佢好無

我哋好夾

講緊女朋友唔在場，一句Whatsapp都唔會有

正常

同理啦
你同啲姊妹一齊 都唔會理條仔啦

難得可以同班fd出去仲比妳煩住晒

覆得妳一句又話唔覆第二句
唔覆妳又要比妳懷疑有第條女
飛鳩左妳算

好正常姐
我同朋友一齊都唔會想理佢啦
但係完左聚會就一定會搵翻對方

我冇煩過佢 只不過想問係咪個個男仔都會係咁啫

係 交代清楚就無問題啦
唔交代又失蹤就小心啲啦

阻撚住曬 打緊機
輸左實屌撚死你

男人其實唔太會同時理兩個人

就好似一個無得開Tab嘅Browser

但一完咗聚會之類嘅話我都會即刻覆機

利申，成日俾女朋友屌

完成咗任務

同家人定朋友出街食飯
全程唔會睇電話
事前會講低約左人

點樣識另一半

唔好話男人
女人同緊朋友一齊都唔想有人條仔打黎煩鳩住曬啦
交代左自己係邊咪得囉

利申：絲 其中一個朋友條仔恐怖情人黎 隔半個鐘就打黎問做緊乜 又唔畀收線要傾計 次次都屌柒佢先肯收線
基本上而家都唔想再搵呢個朋友出黎 有咩whatsapp講算 唔想出黎食個飯都係咁畀人打黎中斷 好撚柒煩

廢話 你是咪想你條仔同你一齊戈陣掛住覆d fd

唔跟又會比人話唔融入佢既圈子

好少部分人